掛住打機 激嬲女朋友

我知錯啦 你原諒我啦
你唔好唔應我啦

唔原諒！

躝啦你

佢同我扑緊野啦

躝啦

你條女d騎術好撚勁

樓主條女比我地屌到爽yy

唔知樓主守唔守得住條女個中路呢？